Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
XML dan JSON merupakan sintaks untuk menyimpan dan bertukar data, tetapi keduanya memiliki perbedaan. JSON (JavaScript Object Notation) merupakan format data, sedangkan XML (Extensible Markup Language) merupakan bahasa markup. XML menyimpan data sebagai tree structure, sedangkan JSON menyimpan data seperti map yang memiliki key dan value.Selain itu, XML mendukung banyak tipe data kompleks, sementara JSON hanya mendukung string, angka, array, boolean, dan objek. 

Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
HTML (Hypertext Markup Language) berfokus mengatur tampilan dari data, sedangkan XML (Extensible Markup Language) berfokus menyimpan dan mengalihkan data agar dapat dibaca oleh mesin maupun manusia. Selain itu, tag XML tidak ditentukan sebelumnya dan didefinisikan sesuai kebutuhan, sementara HTML memiliki tag khusus yang telah ditentukan sebelumnya (predefined tags).